習不群同陳雲等偽君子唔想你勾結外國勢力,你個政黨更加要勾結外國勢力

你聽班偽君子講,只會令佢地擁護既政權更加䇄立不倒